特朗普發表講話 呢15分鐘可能已經出動

不要忘記第一次和習種的見面禮

待